想申請牛牛 求救!!!!!!!!!!!!!!

要過1皮以上但係恆生轉數快過唔到咁多 點搞好

推

咁咪ATM轉

佢話atm就無得用網上申請 想r佢d優惠